比李正閪條撚樣block鳩咗

未撚屌完你呃家長錢就block9咗
係生意人就咪話自己正義個邊
搞家長眾籌黎買車上樓移民
你條仆街食人血饅頭